鼠耗出年頭，高低多頗偏，更看三冬裏，山頭起墓田

所以話有D嘢唔到你唔信邪。一打開本鼠年通勝，地母曰：

鼠耗出年頭
高低多頗偏
更看三冬裏
山頭起墓田

如果通勝無錯，今次肺炎分分鐘拖到冬天都未完。。。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次